熱狗我屌哂你地老母啊

要幾多球啊 ！出聲啊 ！

差一球 屌唔夠時間由中圈跑去禁區跌

出黎隻抽啦死熱狗
有未來大撚曬啊